Ngày ấy mê em, không làm sao biết tên <br/>
nên anh cố đợi chờ có dịp làm quen <br/>
Lần đầu tiên anh nói <br/>
Nói mà run quá đi thôi <br/>
“Thưa cô…. Thưa cô….” rồi, rồi bí lời <br/>
<br/>
Ngày ấy cây si anh trồng ngay lối đi <br/>
Ðêm khuya cũng chẳng về. Cứ ngồi, lì ghê đi !!! <br/>
Tỏ tình nghe anh nói <br/>
Cúi đầu em cắn môi <br/>
“Thưa ông …Thưa ông…” Thẹn quá chừng <br/>
<br/>
Rồi thư đi tin lại <br/>
Cậy nhờ mối với mai <br/>
Anh đưa em vào phố <br/>
Lần đầu lựa màu, lựa màu áo cô dâu <br/>
<br/>
“Em lựa màu hoàng yến này” <br/>
“Anh lựa màu hoàng oanh cơ” <br/>
“Thế thì em giận anh đó” <br/>
“Vậy cho anh xin lỗi nhé, có còn giận anh nữa thôi?” <br/>
”Hết rồi” <br/>
<br/>
Ngày cưới anh đưa em về bên bến mơ <br/>
Bao nhiêu gã đợi chờ thất vọng ngẩn ngơ <br/>
<br/>
Chồng hiền như con gái <br/>
Cưới vợ xinh quá thôi <br/>
Hàng phố ra xem cứ khen hoài <br/>
<br/>
Ngày ấy mình yêu nhau ……